{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K 게스트하우스 서면점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で可能で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによると、当日予約をすると払い戻しやキャンセルができませんので、注意が必要です。 また、チェックインは22:00まで可能で、22:00以降は事前連絡が必要です。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認してください。 ドミトリールームは、他人と一緒に多人室で使用する客室です。 お支払いの際に1人当たり1つのベッドを予約します。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店で確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生するとキャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、人数を超える場合、1名当たり15,000ウォンが現場で支払われます。 入室の利用に関しては、外国語では英語、日本語、中国語、韓国語が可能で、駐車は可能ですが先着順で1泊当たり1万ウォンの費用がかかります。(駐車不可能な状況発生可能)荷物の保管は可能で、Wi-Fi、PCラウンジ、共用キッチン及び共用スペースはすべて利用可能です。 さらに、洗濯室や個別バスルームなどの施設も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約をする場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。パーティールームなどの特殊客室では直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは他人と一緒に多人室で使用する客室です。お支払いの際には1人当たり1つのベッドを予約します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店で確認する必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否になり、キャンセル及び払い戻しは不可能です。提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。これによる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生します。人数を超える場合、1名当たり15,000ウォンが現場で支払われます。"
        },
        {
            "question": "どの言語で入室利用ができますか？",
            "answer": "入室利用に関しては、英語、日本語、中国語、韓国語が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、先着順で1泊当たり1万ウォンの費用がかかります。駐車不可能な状況も発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "Wi-Fi、PCラウンジ、共用キッチン、共用スペース、洗濯室、個別バスルームなどの施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 584
    }
}